создать блог. 
1) 1 страница и она главная
2) на ней размещено не более 10 постов
3) в посте присутствует 
		- номер поста
		- дата поста
		- название поста
		- краткое содержимое поста
		- ссылка на полное содержимое
4) посты можно удалять 
5) посты можно редактировать 
6) посты можно добавлять 
 
---------
mysql table
	number_article
	created_at
	updated_at
	short_description
	full_description
	url_article